突發 香港公安sd左個smg過黎

今日一定有大件事發生

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

只係CSL 賣左你data

上次記者會講左話會send，應該以後都會

到底要開幾多個post

提大家嘛